買左兩部iphone+ 準備fat fat了

賤雞 賣閪換電話

何來換電話